大家覺得自己死左之後，邊個會傷心

我覺得除左父母之外
無人會為我傷心
分分鐘死左都無人知

冇

無

有父母為你傷心都已經好好啦

世上所有女人

父母走左之後咪無人會再為我傷心

屌 咁總有人人都走曬呢日架啦
得閒你就去行下墳場 個啲192x年 194x年死咗嘅人 仲有邊個會記得佢哋呀 太孫？曾孫？

好有道理啊你
咁我摺埋一二邊先啦

有啲人係父母健在
但佢父母唔明白子女嘅感受㗎
有心事都唔知同邊個講
更加唔好講有人為佢傷心

邊個想同你拗姐想你唔好鑽牛角尖諗埋一邊咋

做咩要唸死之後既事 ?
而家活生生，有 fd，有同學，有戰友陪你笑，陪你喊，呢d先係實實在在既生活。

家人
同我女朋友 佢好愛我 好錫我 對我好溫柔 好著緊我

只有父母
之前唔小心講左自己人生無晒未來，以命換命，佢個樣想喊咁制

有
有一班一齊發夢嘅手足會為你傷心

無人會 係零阿

冇人會為我傷心

自己